有無人覺得除左司機要考牌，坐副駕啲仆街都要考

屌你老母嘈嘈嘈仲煩撚過啲導航咁撚醒既話自己買車揸啦